{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58284&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 헤이 호텔"
    },
    "text": "当宿はコロナ予防のため防疫と消毒に最善を尽くしています。 未成年者は出入りが制限される場合があり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 貴重品はフロントに保管していただき、紛失時にはホテルでは責任を負いません。 また、快適な環境のため、客室内での喫煙はご遠慮ください。 駐車場は階に位置しており、約20台の駐車が可能であり、電気自動車の充電も可能です。 駐車場が満車の場合、近くの50m以内の公営無料駐車場をご利用いただけます。 客室の内部施設としてはスパ浴槽、マッサージチェア、スタイラー、ツインベッドなどがあり、全客室ではWiFiとPCが利用でき、ネットフリックスも無料でご利用いただけます。 ネットフリックスは自動ログインが設定されているPCからテレビ画面に切り替えて視聴できます。 フロントと他の施設では階の駐車場で電気自動車の充電が可能で、ロビーには共用のスタイラーと電子レンジが備えられており、客室利用者全員が使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "防疫対策にはどのようなことをしていますか？",
            "answer": "当宿ではコロナ予防のために、防疫と消毒に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限される場合があり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管はどうすればいいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管していただき、紛失時にはホテルでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "快適な環境のため、客室内での喫煙はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は階に位置しており、約20台の駐車が可能であり、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、近くの50m以内の公営無料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはスパ浴槽、マッサージチェア、スタイラー、ツインベッドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "WiFiやPCは利用できますか？",
            "answer": "全客室ではWiFiとPCが利用でき、ネットフリックスも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ネットフリックスは自動ログインが設定されているPCからテレビ画面に切り替えて視聴できます。"
        },
        {
            "question": "共用の施設はありますか？",
            "answer": "フロントと他の施設では階の駐車場で電気自動車の充電が可能で、ロビーには共用のスタイラーと電子レンジが備えられており、客室利用者全員が使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 430
    }
}